★撕碎居民申請表 網傳房署員工離職前玩嘢

打工仔離職前發難，時有所聞；但玩到咁大則好罕見！有網民在討論區發貼，稱疑有房屋署外判的物業管理職員，在離職日撕碎居民交來的表格！

據發貼者上載的三張照片顯示，在某辦公室內，一堆已填妥的房署申請表格，遭一分為四撕碎，並散落一地，上面還寫有居民的個人資料。同場有三位職員蹲在地下，從垃圾桶中拾回表格碎片，似乎是要為此重新黏合整理。

放落碎紙機嘛

仲講乜9富戶政策

通常廢老做，廢老脾氣最臭

廢老要同歸於盡

碎紙機都冇？

老貓，你有冇排公屋

一把火燒咗佢好過

連登>東方>連登>...

會唔會衰刑事？
不過睇死d 高層都怕麻煩唔會告

屋邨辦事處通常殘殘舊舊+一堆史前廢老

又想睇大日本 朝日新聞？

破壞政府公物罪only

旨意呢班廢老查富戶？

慘 有好多人抽新居屋被DQ

等60歲，可以即上

由龍尾再排過

條戇鳩以為好型 等坐監

好似一開始係上班台有人爆出黎
唔好過去睇
一班人唔知嘈D乜

如果個d係新移民申請公屋申請表

辭職定退休，如果係前者，唔好去咁盡好喎

邊係後生仔做

同過中年就業、廢老做工友就知，50+全部係pk

你仲差幾多年

十幾年

諗起argo

房協新盤 呢期收好多表

唔係好碎姐

成機掉咁d，又可以做少d嘢

Good Job .咁大怨氣，申請者唔荒好人

從龍尾再排過

撕破的廁紙 也許修補恐怕不易

破壞公物only

如果廢老，又唔住公屋，搵佢都難！call FBI啦

應該受左好耐氣先會咁

廢老脾氣好古怪，無端端都發癲

外判吖嗱

死申請人only

政府 who fucking care

即係幾年？

1X年

今日留一線 日後好相見呀

抗蝗成功 記一功

你有冇45歲

好彩我網上交表姐

可能佢地對住Mon用人手入資料，

政府d PC喎！

人手在Mon抄data，再用打字機打，一堆文件郵寄返總部

老貓思想真係病態